有冇人試過同印度人共事？

唔係歧視

但佢地英文真係好難明

大學試過係印度藉professor
用左一段時間先習慣佢啲英文

而家出嚟做野都與到印度人同事
佢講嘅嘢我我真係只係聽得明3-4成

成日叫佢重覆

有冇巴絲有經驗？點應對？

冇得應對 佢嘅口音就係咁
英國HSBC hotline啲接線生全部都係印度人 超級難明

好弱喎 我成日用印度口音同佢地傾計

前上司係印度人
好撚廢

first u have to think and act like an indian

低賤人種

印度英文都唔係最大問題, 印度有D人明明應該30歲都好撚CUTE 咁, 唔知佢地個腦諗咩, 先係大問題

IT狗一定試過啦

叫佢地做嘢仲慘過叫佢地翻印度

對方講5-6次我先翻譯到

試過同埃及人共事 d英文好難明
好重鼻音

印度英文&日本英文，係最難聽得明既口音

我去過歐洲，d人話星加玻英文聽唔明

我同過日本人做野反而冇問題
新加坡果啲仲ok
印度真係

全程用whatapps or email溝通

仲要一路講一路搖個頭，頭都暈埋
勁想禁撚實佢個頭

好似話搖頭即係認同你既說話

睇左片，佢地講野都會搖頭，要睇佢搖個幅度同速度先估到佢地認唔認同你講既野

仆街印度仔好撚自私古惑架 讀書個陣見識過

我只係知佢地衛生意識真係好差

笑左
好彩我果個唔係

咁佢又未至於咁
但佢啲英文真係⋯成日都話我曲解佢意思

我想同佢地食咖喱

豬肉台office

用九秒九既速度叫佢email同我講

人地又聽得明
你聽唔明係你既問題

新加坡，馬拉，印度啲英文，聽完要諗陣先知佢講乜
不過口音呢家嘢，個個地方都有啦

印度仔最撚垃圾做野又廢又成日以為自己世界第一

有
做野正垃圾

好多印度同事 啲高級印度人喺英國長大，啲英文就好好，其他嗰啲真係要比啲時間，聽慣就得，你其他同事明係因為聽慣，唔係因為佢地英文好過你好多

試過上印度professor 既堂
嘰哩咕嚕 一句都唔明
番去自己睇書

非洲佬先難，好似講緊急口令咁咁

可以試下叫佢地講慢d
佢地習慣講野捲利 係難明d

印度人係全世界最撚麻煩既人種

有 不過識講廣東話

口音度度都有，你估其他國家既人聽你講英文唔覺得難聽？

呢個真喎 外國9成電話熱線都係勁重口音既印度佬或者婆 次次都聽得好辛苦

我而家個pm 就係印度人，幾nice

呢個真
讀書嗰陣中過招
嗰陣同個印度仔同group做present
佢問我借本參考書睇下
一路揭一用lam自己用嚟揭書嗰隻手指
跟住又將啲手指塞落腳指罅到
攪到我之後都唔敢掂嗰本書

印度人算接受到
只要大家英文程度唔算差 大家估估下其實係溝通到

真正聽極都聽唔明佢講乜春既只有日本人

佢哋好似唔同角度同幅度嘅搖頭都有唔同意思

心目中印度人重衰過大陸人

係啊 最死係連hr都有印度人
當面聽都唔一定明 仲要隔個電話

我專登上網學印度口音

有時問佢幾次都聽唔明好撚尷尬

試過 成日都要佢重覆
但我講英文佢又聽得好明
正仆街黎 公平咩屌你老母

開con call用埋speaker phone先係打大佬嘅挑戰，連鬼佬都要佢pardon

唔止上司，就算peer都咁衰，有乜唔掂就賴你先

有又點?

No problem my friend

一聽到呢句就知有啲大撚鑊嘅嘢將會發生

你係咪我個frd?我個frd屌撚咗成個星期

你好叻阿 好嘢好嘢好嘢好嘢

睇一次笑一次

有 上一份工同事大部份都係印度人 英文口音難明都算
佢地個民族性格天生多管閒事 乜9都唔識又要差隻腳埋黎
傾生意又無口齒 經常講野嘅語氣好似係落order咁樣乜9都You have to You You You You 趕走哂d客
仲要好撚污糟 日日食完咖喱又唔用洗潔精洗
又鍾意大聲用印度話傾計講野又快 嗰期我覺得自己放工返屋企好似聽到印度話咁
做左四個月頂唔順quit左 而家聞到咖喱味都驚驚地

珍惜生命 遠離印度人

屌 每次con call 或者面對面都係咁點頭扮明
最後都係補句 would you please send me a email for recap / reference 架啦
Duludulu dadada點明吖..

痴撚線公司

讀u果陣 一定唔會同印度人一組
中東 黑鬼果啲冇乜大問題

廢到仆街

試過,問佢哋開大係咪真係唔用廁紙,個個只係神秘一笑

英文有口音冇問題
問題係印人好固執唔鐘意接納人意見

佢哋好度縮

開成個鐘最後一定要加句please send us email to recap

有冇實例

印度最仆街嘅係，男人係恰女人嘅，連女人都會恰女人

電話視像先攞命, 本身都已經唔係好聽到

one do dree

我都係咁，講嚟都廢

一齊去廁所有幾大碌

7676

有冇請你飲恆河水

印度人同支那人都一樣正仆街

垃圾民族 岩岩印度過尼個d 好撚鍾意冷醒 覺得自己高人一等

有個英國遠房親戚仲娶印度妹結婚及生咗兩件,,,

(不過兩個都係做醫生, 結婚果陣好大陣象, 一個仙都唔洗出)

讀某啲字會唔覺意跟左佢口音 跟住佢地會嬲你一世

interview 遇過，口音隻隻字都要估。不過好過支那人，佢地唔撚識英文。

講nigger會唔會打你

係加拿大讀書 基本上對racist字眼極敏感 campus都唔會有人講依啲字 如果真係講 睇你同佢關係好唔好 但你冇啦啦係街咁講 比人打就係你抵死啦

點解會有咁多人正評

電話真係唔撚明。。face to face 講都叫有得估。。

剩係試過公司調去阿布扎比跟左個阿拉伯人2,3個禮拜
有錢到痴撚線,覺得自己係一篤屎

香港好撚多印度佬

好撚鍾意講價

印度佬d 英文都係睇人既姐
讀書個陣個印度professor 講書無人聽得明，仲要唔跟書講
宜家出黎做野，有幾個印度同事講英文無問題，仲識少少廣東話粗口
不過都係咁煩

都係⋯⋯⋯

Black & White 唔得咩???

依家其中有同學係印度人
我唔係歧視佢 但係佢哋好無禮貌 幫手做嘢連唔該都無聲 仲要覺得自己永遠都係啱 唔聽人意見 同佢一齊做project真係好辛苦
仲要佢地個身有一陣好強烈嘅味 總之佢地嘅行為舉止好奇怪 平時都無乜人同佢地傾計

有印度朋友
開頭一個月係只係聽得明佢講野一半

識D野ching
上年去印度出差, 搭的士
睇google愈坐愈唔對路, 就係咁問的士司機有無去錯地方
個印度佬就係咁搖頭fing手答我no problem my friend

結果去撚左反方向1個鐘車程既另一間酒店

試過出trip十幾日
當地接洽嘅係印度佬
平均每日都有一餐係食咖哩
平心而論有幾間係好好食嘅
但真係會食到驚

由屎水孕育出嚟嘅人種

試過同日本人+印度人一齊concall

蝗蟲嘅近親最大證實理據

聽唔聽得明？

唔只係accent
佢地d用字好撚奇怪，睇完佢d email
成篇每隻字都識，但就唔知佢講乜

利伸：英文廢

一路以黎既夢想，係聽日本人同印度人用英文傾計

d vendor 多係印度人
唔易聽得明
口音數一數二重

點解成個post d英文都好似自動變哂印度佬口音咁

成日要同印度佬做野
d英文有口音都算
又要以為自己講英文好叻係都要一輪嘴講
形式主義自我中心
上個網google下d 咩best practise同enhancement就要人跟
用撚錯哂又唔知
問佢知唔知背後點解要用又唔知，
一味就兜大個圈講一大堆冇point既野然後就話自己岩
個人又臭
開完會成個conference room都係佢陣咖哩咪
永遠個廁所都係用到勁污糟
100%垃圾人種

有聲咁

啲英文難聽到爆

有 美式口音
但好撚咸濕同孤寒

我自問日本人同新加坡人嘅英文都聽得掂
係印度⋯

以前都聽過印度人好撚咸濕

新加坡唔錯架喇

屌，係

咖哩佬d英文聽聽下就明
佢地最仆街係開頭就乜都話得
最後交唔到貨就有一萬個理由話唔得
早一日講係都唔得嘅
利申: IT狗成日要同班咖哩佬做野
已經聽得明咖哩英文

識廣東話梗係明啦
鬼佬唔明佢地d尾音
跟本就係廣東話d尾音黎

印度人都係賤種

有，好多都好勁，為人又幾nice。有個有抱負到話想用科技令印度脫離貧窮同唔衛生。

最慘印度唔同地方有唔同口音，用一段時間慣左佢d口音，但一換另一個印度人又會變返聽唔明。。。

班後生好左好多啦
中坑就冇計啦

新加坡當兵中 表示全世界口音都超難聽但係印度人我過咗半年都聽唔明

有陣咖哩味
經常御膊

學搖頭

佢哋搖頭好似有唔同意思

仲有幾多年要當啊

讀u 有個professor 係印度佬 仲難聽過支難佬十倍

手上有幾個印度客，追佢地找數真係慘過食屎

好撚咸濕
男女通殺

仆街唔知點解有聲
仲要好重咖哩味個種

年半啊屌

做孟加拉trading, 慘過食屎（已走）
明明一早sd email攞approval先做到文件，又唔睇剩係識催你交文件

反應超慢，覆email要兩、三日，手頭上啲工作全部hold起哂就係因為佢，然後其他party又催，基本上日日番工80%執緊屎

比人捉錯扮睇唔到，人地做錯就cc比全世界

劣等民族

所有中東佬都係lying motherfuckers，呢個係佢地民族性。
大大小小既野都要講大話，問佢一個單位幾多個人住佢話４個，之後屋企所有人+親戚黎曬
勁既中東佬唔會教你野，睇你唔起
廢既中東佬死都要扮野，佢地覺得自己有野唔識會降低佢地masculinity
印度人廁所隔離要整條水喉，因為佢地柯完屎會用左手抆，抆一下用條喉沖一沖隻手再抆到乾淨為止。
如果印度佬用左手同你shake hand姐係disrespect你
佢地有樣野幾勁就係扮nice，扮到好誠懇好和善都冇問題，轉個頭用返家鄉話屌你老母
啲o靚仔完全唔識repsect，行路唔撚讓，以為自己大曬，三五成群就叻，經常見到本地細路比佢地蝦
利申：有南亞租客，印度巴基咩國都齊，同佢地講野信3成都嫌多

新加坡還好啦
只係慣左將重音放後面啫
印度同架仔直頭變埋音

1. 英文口音難明，次次都要佢講多次
2. 話佢地少少野，就會起哂鋼 send email打千字文駁嘴，直至你clarify返唔關佢地事先收皮
3. logic有問題，簡單野要講幾次先識
4. 食野麻撚煩

最慘係佢地以為自己啲英文好L 好

本身係個邊讀書？

佢地d口音真係靠估，冇可能全部聽得明

btw試過同公司個印度人要我教返佢計數，cls印度人唔識計數都算印度人？

Hope this email find you in the best of health and spirits

本身係香港讀 讀咗十四年
係因為上年尾要當兵先返去
自問英文唔差
但係一開始咩都聽唔明一味係咁比沙展屌

好大陣味，其實咩味嚟

我試過全team印度人，得我一個香港人，我覺得印度人幾好，very nice and polite

句野有聲

啲印仔成日唔洗頭番工 蠟一大堆gel上頭就算 仲要瘋狂話呢單野唔係佢跟開 屌你老母 vendor嗰邊係得你一個 唔係你跟仲有邊個跟

我嗰行最多就係印度佬同法國佬，仲成日要用咪同佢地溝通 兩種人口音都可以好重，啱啱入行嗰時都幾大打擊 頭兩星期真係嚴重懷疑自己其實係英文白痴

印度人數學係咪算好？
點解IT同計算有關職業都請印度人？

完成左basic training 未？
本身係香港讀u?

唔識講thank you
有身味

而家做緊份工有個印度同事
行為作風完全唔似印度人
好好笑好傾得
英文仲講得好好聽

好中意收印度佬信，包裝又靚，字又工整

Angel 方加

完咗lu 剛剛完成憲兵訓練

口音習慣咗就無咩大問題，反而佢地個 Indian Nod 同一個動作可以有好多意思，要啲時間自己領會

同埋班人搞到個廚房好污糟好大陣味

利申：公司 contractors 有一半都印度人

一開頭難明 佢講一句我sorry 一句
幾個月後就明晒

加油啊

本身讀CU讀兩個月讀讀下收到信

謝謝你

印度人勁無誠信

個邊D坡仔係咪好串

打code嚟講，真係屌打香港人

我覺得韓國professor d 英文先難聽， 超越所有亞洲人

登架s

有好多表面nice

有，今日先響桌球台上互射完

一樣

你唔係？

有無叫你飲恒河水？

聽慣左就得
同印度人做左兩年野 得我一個香港人

五毛又屈日本

真係慘過返印度

屌你老母5毛狗又抹黑日本

呢個真
就算冇乜讀過書嘅一樣寫到一手靚字
好似copybook嗰啲咁
同埋佢地個人簽名個個都好有特色
可能佢地有練

不盡笑系列

Ok啦 都唔算嘅 好睇你邊個unit 我可能好彩 d人都算誠懇 憲兵好好 不過基本訓練我比人當外國人連埋教育水平較低嘅一齊train d人態度差d 同嗰陣馬拉人好撚暴力

OK la

口音都算
果陣咖哩體味

你都叫教育水平低？
印度佬多唔多啊

好慘 可唔可以唔租俾佢地

價錢就真係屌打，無料出國嗰啲廢起上嚟唔係人咁品

外國同教育水平低嘅一起訓練係新加坡軍一貫政策啦 因為兩者個安全等級都比較低 至於印度人多唔多 都多 外國本地都有 黑:黃 都有 1:1

香港人何嘗唔係

咁都幾多下
你地係咪星期六日放假

呢個真，手指當牙籤

逼同事飲恆河水

講到其他人唔會卸膊咁

正路就係 不過有假 都係福利 軍隊想攞走 隨時都可以攞走 不論係因為比人罰 定係有額外嘢做

以前有個同事係印度佬 有日係咁問我where’s the school driver
屌佢畫埋圖出黎我先明 佢係問where’s the screw driver

憲兵工作應該輕鬆DD係咪

點解咁多版都仲未有 send bob and vegena

返工有印度仔做teammates 見高拜見低踩 鬼都怕

屌佢地好有自己果套
你講完佢話明
但轉頭又係用自己果套
其實佢應該明定唔明

叫佢地寫，唔好用講
keep words in short

係嘅 相對啦 我地唔使出野外訓練 不過有另一種chur 係太陽底下全日訓練步操 著全副裝甲操防暴 背軍法 加埋最新個指揮官改政策迫我地全世界要一至五係軍營過夜 都小chur 同埋好易比人罰 壓力都大 不過體力上就比較輕鬆嘅

A A Ron

讀大學果時同個巴基斯坦博士生一組
佢講啲野我明得一半
我全程點頭 佢全程carry我

初初聽唔明，聽得多會好啲。個陣專登上網YouTube查印度英文

最近有個三大FG岩岩入黎做，有次開會有幾個印度人啦。
條友係到點頭扮明，即刻捉住佢黎問，點知條友一句都聽唔明。即刻捉住佢黎屌

同佢地講：你地d人煮野食煮得好撚on9

佢地d英文真係
Even我電腦有問題，都唔多想打去IT同佢地溝通
打完電話傾完發覺溝通唔到，最後叫佢send email比我文字溝通

聽咗成個sem我都唔知佢講緊乜

唔講以為佢地練緊字唔係寫緊信

仲會噴埋香水，一打開香既

炸撚平成仲個印度 就得

試過同佢地做group mate,
我prepare左我果part present,
跟著佢地去到present果日用左另一份 slide,
仲搶住講哂啲野，
我喺成個present冇講過野

工作關係 經常會同印度人接觸
佢地好鍾意直接打電話搵你
叫左佢地覆e-mail 又唔鬼覆
最慘係佢地打電話 我完全聽唔明佢地乜柒
鬼食泥 點撚樣聽啊

唔係可以讀完先服架咩？

佢就係唔比 除非係新加坡本土讀指定嘅學校

咁cu個邊點？

有個印度舊同事
係要拗到迫你認同佢
又識個人地話乜就話乜

D B P T同一個音。需要你時就同你扮fd，有事就推得一乾二淨。再加上信奉伊斯蘭教真係難頂到仆街。

我記得當年喺英國讀書，星期日上晝有個印度人打黎
我用左十分鐘以上先聽得清佢講話我張卡俾人盜用左，要cut 我卡

直到我收到新卡前我都以為係騙局

你咁同白人歧視黑人黃種人咁仆街有咩分別

咖哩佬咖喱婆做野垃圾 又臭

督嚕督嚕賭嚕督嚕督嚕賭嚕督嚕督嚕督大大大
督嚕督嚕賭嚕督嚕督嚕賭嚕督嚕督嚕督大大大
督嚕督嚕賭嚕督嚕督嚕賭嚕督嚕督嚕督大大大
督嚕督嚕賭嚕督嚕督嚕賭嚕督嚕督嚕督大大大

仲要佢地隻搖頭係鍾擺咁搖唔係左右咁搖 好撚頂引

讀學店
遇過個印度professor
全場得我跟到佢講咩
上完堂之後頭暈頭痛，個腦hang咗機咁

申請休學 無左幾千蚊獎學金

又咁講
真印度人同西化印度人已經好唔同
真印度人講英文係會聽唔明，但寫code一d都唔弱

最短個個係please do the needful
跟住你自己估要做咩啦

之前有個lab mate印度人
揾咗個聽得名佢英文嘅人
叫佢翻譯做廣東話比我

好臭

鄧佳

仆街。笑咗。

能力我唔敢講係咪勁
印度人其實幾 friendly
又好識得表現自己
對比起大陸人粒聲都唔出
你係大公司會見到好多上左位都係印度人
我遇過既大部份英文都算聽得明

聽班仆街講嘢會耳朵流產多次，繼而絕育

有聲

得你理解成咁姐

我公司好多印度人，又冇咩野
可能受過高等教育，佢地有種姓制度，高級人先有得讀書識字出國

當年working holiday上司印度人，好撚睇我，有次同台灣仔嘈交，佢幫我炒撚左佢

公司啲印度人全部英國/香港大學畢業，但係口音都係好重

我公司好多印度人口音好撚正wo

分公司有兩件，最鍾意吹廢水，但又好吹得，老世又聽佢講

唔係啵...我係印度公司做緊野
佢地幾nice 講英文真係口音有少少 習慣左就冇咩野
佢地衛生差少少 但份人真係好nice 成日請我食飯
食水果 食momo咁 同佢地做同事好舒服啵...

左手好撚癲

我都有一件，佢仲要 micro management 兼唔識睇重點
另外一個就對同事 nice，吹水叻，但做野成日有甩漏

有咩慘得過跟印度老細同日本既同事合作做野

我接受到 但佢地頸椎會唔會有問題

Dr係印度人 好難做翻譯

試過要筆談

屌 我個陣中學其中一個外籍老師係印度人
聽耐咗其實覺得
佢英文唔算超重印度口音同講得都唔係快清楚嘅
但好心啦
請就請英美澳啦
細個一聽真係好撚衝擊

完全唔同level 可以演繹到完美射波

公司日本分部有個印度仔
口音都算數
但有印度既我行我素同日本仔既固執

識兩個係美國長大既印度人

勁到仆街 英文無問題

亦識一個印度土生土長既, 都係真係好撚勁 但英文就好重口音

我即刻諗起It crowd 依段 好很正

之前係美國, 個roommate係日本人黎讀哲學PhD 平時無點同佢講野 因為佢英文廢到痴線

有一次有條友夜晚係門口嘈 我嗰陣係廳nap緊 原來條友係再另一個roomate既fd,想睇佢係唔係度 其實都無咩野 我咪繼續訓等個日本人去搞掂佢

點撚知條日本仔同條友雞同鴨講咗15分鐘 我睇唔順眼起身 打電話俾另一位roommate 同條友講兩句就搞掂

另一位rm半個鐘之後番到黎問發生咩事, 條日本人連句完整句子都up唔出黎 又要我起身解釋

自始之後我無再同佢講過一句說話

thrist u arave do ding and ach laye an indean

nor probooom my driend

anderstrand my driend?

點睇比印度佬屌過嘅港女

唔係印度，不過係斯里蘭卡人老闆(個人認為差唔多) 好小氣，咸濕(女仔/柒頭先有得升職)

讀U果陣有個elective係印度人lecturer, 過左個sem先打通左任篤二脈

冇撚腦

成個team 90% 印度人，聽得多就明

之前打去外國電訊公司hotline
點知聽嗰個係印度人
完全聽唔明佢講咩
我只係唯有扮明 不斷重申自己想講嘅嘢
好彩最後都攞得番啲錢

You’re racist

man, change your accent to understand their word

舊公司有個印度佬，英文好好無問題...但好鹹濕

聽慣左就ok印度泰米爾人英文先係最大挑戰。

印度佬好撚貪小便宜，又小家，又愛面子，又中意卸膊

西亞狗英文全部都難聽到仆街
Pakistan、Dubai (好少少), 印度
都唔知佢講乜鳩

番過印度餐廳半年pt 全印度人 一開始係聽唔明
但頭一兩星期同佢地傾多啲計就會開始聽慣聽明

你哋班00後唔使返工唔使做

唔使對住班印度中東佬就梗係咁講啦

喺連登同人講大愛, 仲難聽過講粗口

點解唔笑得？
佢哋班垃圾印度佬淨係日日識得強姦
消費力低到買樣100嘢都要諗左諗右
語言能力呢啲我就唔使講啦，英文真係聽唔撚明
R着數呢啲就唔使講啦,大家有做過sales就明㗎啦

你呢啲人淨係識踩低自己血統

除非你係嗰班低賤血統啦

中東狗都係

叫佢請你飲恆河水

聽到印度佬講my friend就知今次仆街喇

冇錯。以前個客係印度人.... 佢不停講不停搖頭。但係認同緊你講緊嘅野。

上司係印度人
但係英文都okay好聽 容易聽得明 又有禮貌
雖然佢都成日搖頭 但係佢會一路講一路搖 唔駛估佢咩意思

其實印度都算清楚最少聽到佢d main verb

singapore先難頂好似聽緊第二種語言

我年紀可能重大過你啊 咪以為自己好老到先得嫁 00後喎

口音都算 你可以之後叫佢email recap
體味真係....真係企2分鐘都唔得
利申：同過差仔出去見客 返工屋企連老母都話好大陣差味....

印度佬好奸
響你面前又可以好易話為咁
雖然香港人都會
但唔同層次

可一覽

點解係少數族裔當中，印巴裔比其他少數族裔發展得大？

嘩，犀利
巴打你係新加坡當兵

巴打
不如，你開個post啦

西化印度人唔當自己係印度人

印度口音英文好易聽
反而大陸d口音就真係難明

同印度人做生意，佢地真係好賴皮

扮明，自己補返個email

會講sank you

印度同事打電話啦，我會yes yes yes yes yes
之後補一句，pls send me a mail to summarize what you just talked to me , i will review and reply you soon , thx

星加玻同澳洲英文都好難明

我學校啲印度老師英文全部OK喎

信印度教，唔係伊斯蘭教

好

我識嗰啲完全冇問題仲好好人

知d唔知d，印度大把人信伊斯蘭

有秘技 HSBC UK 你香港時間下午打會有正常英國人聽

握完手記得洗手

傻啦
R 著數，印度佬勁到痴線
買野極平，但又要折，又要贈品

你平日係咪好自卑㗎？
黃皮馬騮

我問過好多鬼佬 鬼佬係聽得明印度人英文口音。

反而聽唔明香港人口音

臭

如果真係要啲咁做
都唔會係喺連登入面踏啦
我入去Reddit 笑咪仲好

Btw 你自己讚自己真係好噁心，係到幫自己打飛機

自私 奸 勢利 面皮厚
同印度人做過野之後發覺中國人其實有d美德係值得尊敬
工作上 印度佬仲衰過中國人

駁唔到

印度佬好癡線㗎，做做下野無啦啦幾條友圍埋一堆禁，又唔係食煙又唔係吹水

我試過問佢地係咪咁，佢一路搖頭一頭講係

真心問中國人有乜美德

文革革撚走晒啦

我哋係咪同事

共事就無 有客係印度佬
D英文難聽到

自大 覺得自己好撚叻 過曬界指人做野
為求達到目的 啲野亂鳩咁做
同佢開會講到第二句已經俾佢叫hang on hang on 又要問人野 人躺你又叫人收聲 真係收佢老母
最中意搞埋啲小動作 出email俾啲老闆 事後人地覆佢email 知道自己柒咗 就話呢樣野解決咗 再無討論價值
正仆街